缺 一 不 可

缺一不可